零/單位數確診十幾日先開始派口罩 唔係cap水比自己人係咩

查下係邊間製造商先 一齊報icac 林奠當香港提款機咁 屌佢老母